# pbinfo

### Clasa a IX-a:  
- ### Elemente de baza ale limbajului
	- **Operatori si expresii:**
		- ###### **A**:
			- [animale.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/animale.cpp)
			- [asii.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/asii.cpp)
			- [a16.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/a16.cpp)
		- ###### **C**:
			- [camioane.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/camioane.cpp)
			- [copii.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/copii2.cpp)
			- [cifre.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/cifre.cpp)
			- [cumparaturi.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/cumparaturi.cpp)
		- ###### **E**:
			- [expatr.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/expatr.cpp)  
		- ###### **G**:
			- [globuri.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/globuri.cpp)
		- ###### **L**:
			- [lazi.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/lazi.cpp)
		- ###### **M**:
			- [marte1.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/marte1.cpp)
			- [marte2.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/marte2.cpp)
		- ###### **P**:
			- [parc2.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/parc2.cpp)
			- [patratmagic5.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/patratmagic5.cpp)
			- [picioare.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/picioare.cpp)
			- [primacifraapartiizecimale.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/primacifraapartiizecimale.cpp)
			- [ultimacifraapartiiintregi.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/ultimacifraapartiiintregi.cpp)
		- ###### **R**:
			- [radical.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/radical.cpp)
			- [radical1.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/radical1.cpp)  
		- ###### **S**:
			- [scadere2.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/scadere2.cpp)
			- [sum000.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/sum000.cpp)
		- ###### **T**:
			- [tren_japonez.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/tren_japonez.cpp)
			- [triplul.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/triplul.cpp)
		- ###### **U**:
			- [uciv.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/uciv.cpp)
			- [urare.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Operatori%20si%20expresii/urare.cpp)
	- **Structuri repetitive:**
		- ###### **A**:
			- [afisarenumere.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Structuri%20repetitive/afisarenumere.cpp)
			- [afisarenumere1.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Structuri%20repetitive/afisarenumere1.cpp)
			- [afisarenumere2.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Structuri%20repetitive/afisarenumere2.cpp)
			- [afisarenumereimpare.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Structuri%20repetitive/afisarenumereimpare.cpp)
			- [afisarenumerepare.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Structuri%20repetitive/afisarenumerepare.cpp)
			- [afisarenumerepare2.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Structuri%20repetitive/afisarenumerepare2.cpp)
		- ###### **C**:
			- [catepare.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Structuri%20repetitive/catepare.cpp)
		- ###### **P**:
			- [p10.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Elemente%20de%20baza%20ale%20limbajului/Structuri%20repetitive/p10.cpp)
- ### Algoritmi elementari
	- **Maxime si minime:**
		- ###### **M**:
			- [maxim.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Maxime%20si%20minime/maxim.cpp)
			- [minime.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Maxime%20si%20minime/minime.cpp)
		- ###### **N**:
			- [n_maxim.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Maxime%20si%20minime/n_maxim.cpp)
			- [n_minim.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Maxime%20si%20minime/n_minim.cpp)
		- ###### **S**:
			- [summaxmin.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Maxime%20si%20minime/summaxmin.cpp)
	- **Divizibilitate:**
		- ###### **N**:
			- [numarul_divizorilor_pari.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Divizibilitate/numarul_divizorilor_pari.cpp)
		- ###### **S**:
		 	- [suma_divizori.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Divizibilitate/suma_divizori.cpp)
			- [suma_divizorilor_impari.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Divizibilitate/suma_divizorilor_impari.cpp)
			- [suma_divizorilor_pari.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Divizibilitate/suma_divizorilor_pari.cpp)
	- **Sume, produse, numarari:**
		- ##### **E**:
			- [expresie.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Sume%2C%20produse%2C%20numarari/expresie.cpp)
			- [expresie2.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Sume%2C%20produse%2C%20numarari/expresie2.cpp)
			- [expresie3.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Sume%2C%20produse%2C%20numarari/expresie3.cpp)
			- [expresie4.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Sume%2C%20produse%2C%20numarari/expresie4.cpp)
			- [expresie5.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Sume%2C%20produse%2C%20numarari/expresie5.cpp)
		- ##### **F**:
			- [factorial.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Sume%2C%20produse%2C%20numarari/factorial.cpp) 
		- ##### **S**:
			- [suma_gauss.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Sume%2C%20produse%2C%20numarari/suma_gauss.cpp)
			- [sumegaussdesumegauss.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Algoritmi%20elementari/Sume%2C%20produse%2C%20numarari/sumegaussdesumegauss.cpp) 
- ### Tablouri unidimensionale (vectori)
	- **Parcurgerea vectorilor:**
		- ###### **A**:
			- [afisare.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/afisare.cpp)
			- [afisare0.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/afisare0.cpp)
			- [afisare1.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/afisare1.cpp)
			- [afisareminmax.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/afisareminmax.cpp)
		- ###### **B**:
			- [blackfriday.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/blackfriday.cpp) 
		- ###### **C**:
			- [constr.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/constr.cpp)
			- [constr1.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/constr1.cpp)
			- [constr2.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/constr2.cpp) 
		- ###### **D**:
			- [divfactorial.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/divfactorial.cpp) 
		- ###### **E**:
			- [elempp.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/elempp.cpp)
			- [elevi.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/elevi.cpp) 
		- ###### **G**:
			- [groups.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/groups.cpp)
		- ###### **I**:
			- [inlocuire.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/inlocuire.cpp) 
		- ###### **M**:
			- [maxim4.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/maxim4.cpp)
			- [maxmin1.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/maxmin1.cpp)
			- [maxsim.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/maxsim.cpp)
			- [minmax.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/minmax.cpp)
			- [minmax0.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/minmax0.cpp) 
		- ###### **N**:
			- [nraparitii.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/nraparitii.cpp)
			- [nrapprime.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/nrapprime.cpp)
			- [numarare2.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/numarare2.cpp)
			- [numarare3.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/numarare3.cpp)
			- [numarare4.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/numarare4.cpp)
			- [numarare5.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/numarare5.cpp)
			- [numarare6.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/numarare6.cpp)
			- [numarare7.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/numarare7.cpp)
			- [numararepie.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/numararepie.cpp)
			- [numarmunte.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/numarmunte.cpp) 
		- ###### **P**:
			- [paritate1.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/paritate1.cpp)
			- [pozitie.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/pozitie.cpp)
			- [pv.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/pv.cpp) 
		- ###### **S**:
			- [suma2.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/suma2.cpp)
			- [sume.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/sume.cpp)
		- ###### **U**:
			- [uemm.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/uemm.cpp)
			- [unice1.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Parcurgerea%20vectorilor/unice1.cpp)
	- **Stergeri si inserari de elemente in vectori:**
		- ###### **A**:
			- [aceeasi_paritate.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Stergeri%20si%20inserari%20de%20elemente%20in%20vectori/aceeasi_paritate.cpp)
			- [aceeasi_paritate2.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Stergeri%20si%20inserari%20de%20elemente%20in%20vectori/aceeasi_paritate2.cpp)
		- ###### **E**:
			- [elimrep.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Stergeri%20si%20inserari%20de%20elemente%20in%20vectori/elimrep.cpp) 
		- ###### **I**:
			- [inserare.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Stergeri%20si%20inserari%20de%20elemente%20in%20vectori/inserare.cpp)
			- [inseraredupa.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Stergeri%20si%20inserari%20de%20elemente%20in%20vectori/inseraredupa.cpp)
			- [inserareinainte.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Stergeri%20si%20inserari%20de%20elemente%20in%20vectori/inserareinainte.cpp) 
		- ###### **N**:
			- [numere2.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Stergeri%20si%20inserari%20de%20elemente%20in%20vectori/numere2.cpp) 
		- ###### **P**:
			- [permcirc.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Stergeri%20si%20inserari%20de%20elemente%20in%20vectori/permcirc.cpp) 
		- ###### **S**:
			- [stergere.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Stergeri%20si%20inserari%20de%20elemente%20in%20vectori/stergere.cpp)
			- [stergere1.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Stergeri%20si%20inserari%20de%20elemente%20in%20vectori/stergere1.cpp)
			- [stergere_element.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Stergeri%20si%20inserari%20de%20elemente%20in%20vectori/stergere_element.cpp)
	- **Verificarea unor proprietati:** 
		- ###### **A**:
			- [alternanta.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/alternanta.cpp)
		- ###### **C**:
			- [cautare.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/cautare.cpp)
			- [cifredistincte.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/cifredistincte.cpp)
		- ###### **E**:
			- [egaleoglindit.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/egaleoglindit.cpp)
			- [existaimpare.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/existaimpare.cpp)
			- [existaprime.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/existaprime.cpp) 
		- ###### **I**:
			- [identice.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/identice.cpp)
			- [interval3.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/interval3.cpp)
		- ###### **O**:
			- [ordonat_neordonat.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/ordonat_neordonat.cpp) 
		- ###### **P**:
			- [palxxl.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/palxxl.cpp)
			- [pareordonate.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/pareordonate.cpp)
			- [permutare.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/permutare.cpp) 
			- [proportionale.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/proportionale.cpp)
			- [proportionale1.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/proportionale1.cpp)
		- ###### **V**: 
			- [vecini.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/vecini.cpp)
			- [verifdiferite.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/verifdiferite.cpp)
			- [verifegale.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/verifegale.cpp)
			- [verificareordonat.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/verificareordonat.cpp)
			- [verifmultiplu.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/verifmultiplu.cpp)
			- [verifnrparcifre.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/verifnrparcifre.cpp)
			- [veriford.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/veriford.cpp)
			- [verifpare.cpp](https://github.com/Andrei9383/pbinfo/blob/IX/Tablouri%20unidimensionale%20(vectori)/Verificarea%20unor%20proprietati/verifpare.cpp) 
### Clasa a X-a:
### Clasa a XI-a:
